應該全面禁止電子煙嗎？

在醫學界的角度，全面禁止電子煙當然是一大喜訊，但電子煙沒有燃燒，所以不會有灰燼、焦油和一氧化碳被吸入肺部。大家又認為全面禁止電子煙關利多於弊還是弊多於利？

原來依家學生哥已經進步到利用連登交功課

知唔知咩叫自由

如果唔係有火車頭 你大可以自由把佢

Ethylene glycol 吸入肺

根本就應該禁哂所以煙

唔會 ! 政府唔係真心為香港市民健康去禁電子煙。
徹底禁煙，吸煙與健康委員會無得再擦存在感
777係施政報告突然稱要禁電子煙，係要轉移最無能嘅房屋同醫療問題焦點，同時分散政改嘅注意力。

我都諗唔明比真煙， 唔好電子
我覺得最大問題係政府收唔到稅

有個全國政協委員 搵少好多錢

殊